今晚又再太子站見

一齊唱兒歌，撚狗